(極到無恥) 港鐡有班後生仔欺壓兩個阿婆

點解香港會淪落到咁㗎

上車啦，屌你老母垃圾廢老

真係無時間

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

LM